我發覺nielsen hk d人都幾無禮貌。

因公事，同呢間野d人有來往

call back返佢個direct line，長期無人聽。係咪真係咁忙呀？

call 佢地總機，我未講完，個reception已經打斷話柄。

想留個口訊，個女人完全無心聽。我講完資料，轉頭又問。區區幾行字，問左三次以上。

其他marketing 公司d reception都無佢地咁差既態度。

得呢間? 香港大把公司都係咁
出唔起錢請正常人

啲hr仲無禮貌
利申 : 見過工